今日觀塘遊行會經過九龍中聯辦

九龙工作部地址：香港九龙观塘 海滨道135号宏基资本大厦22楼

利申未fc

中聯辦個網寫哂
新界個間係瀝源一個商場入面

不過冇西環咁大標誌性
個個行過都以為只係普通商業大廈

貼文宣夠？

搞到呢啲私人地方會出事？